同事弱智真係令人好撚燥底

屌你老味真係覺得人大左見識多左就知道世界上極多on9

首先長期搭嗲都算又要講啲野九唔撚搭八又唔合邏輯
仲要煩閪到仆街
唔撚該無人同你講野就收嗲啦
係度做真係好撚苦
希望快啲遞信脫苦海

睇住佢地做野就想死，兩條友係度鬥講"唔知呀，好驚"，做乜撚野，唔知就問google 啦仆街